有冇人有玩塗鴉？請入

諗住畫d政治野
大家點睇

有冇巴打一齊癲

想知邊度買噴漆
係咪用噴模型嗰d都得?

咪係
又環保又直接

文具鋪頭應該有
睇下你張圖玩開咩size
大有大做 細有細做

我唔知邊度買

諗住買版自己介

諗住用黎寫好似狗屋嗰d咁嘅大字

用大枝

認真有冇人一齊噴
可以教下我呢位小薯

任攞圖唔嬲
要ai檔pm 我

夜d再更新圖

我有玩開，係咪諗住去噴？